[有圖] 攪錯！屋企六十幾樓都飛到入嚟

起碼捉咗三隻，如果走甩咗一對俾佢哋交配到咪成屋白蟻？點飛到咁高㗎？

一盤水加電筒

一晚包你有大收獲

我住70幾樓都有，一到7:00左右就有

我住80幾樓都有，一到7:00左右就有

我住90幾樓都有，一到7:00左右就有

我住100幾樓都有，一到7:00左右就有

留名睇人住200幾樓

我住1000幾樓都有，一到7:00左右就有

我住太空站都有，一到7:00左右就有

落雨之前就有

我住太陽都有，一到7:00左右就有

我住地下35公里深都有，一到7:00左右就有

我住水底都有，一到7:00左右就有

請保持隊形

我住起老母個西度，一到7:00左右就有

我住二次元，一到7:00左右就有

你老母俾蟻屌呀

我住黑洞都有，一到7:00左右就有

我住Kepler-452b，一到7:00左右就有

我住係銀河系外，一到7:00左右就有

希望設立關愛座
飛蟻優先飛到老友記屋企

咁都可以接龍係咪太戇鳩

我同耶穌鋤緊d都有，一到7:00左右就飛入黎

成班垃圾咁都接到龍

間房入左十幾隻

要幾On9先講得出「請保持隊形」
Dllm Fb都唔會打啦

我認真，班人係到接龍，九唔搭八

保持隊形條友做乜鳩

成班弱智仔
低質到

Up Mud Lun Yea
成堆垃圾講狗話

我鋤緊耶律都有，一到7:00左右就飛入黎

好心借人地方住，就企理啲喇，搞到你老母個西惹蟻

認真住70幾樓有咩方法令佢地唔飛入嚟？

低質接龍

唔開窗

on9

-60樓都飛到

已經無開窗，露台好多自己甩左翼係到行

細個會嘗試養佢哋，希望佢哋生到蟻仔，不過次次都失敗。

我住係仙女座銀河系，一到7點就有

飛蟻 = 白蟻
好似係

我屋企今日都有幾隻

負評係比低質接龍

你有無諗過俾頂綠帽其中一隻戴
咁佢地咪唔會交配

其實平時佢地係係邊到生活

連登質素真係有眼睇

我屋企都有！食食下飯係我頭上飛

我知，白蟻飛蟻橙色嘅，公乸差唔多樣，公會追住乸嘅尾走嚟走去，之後會掘窿交配，不過冇次有白蟻仔走出嚟，次次都係兩公婆死起個窿入面。

有黃蟻飛蟻，亦有黑蟻飛蟻，乸大隻過公，好好打，會咬人同針人。

我試過捉咗好多不同種類嘅黃黑飛蟻一齊起個樽仔度，最後有一隻最大嘅黑飛蟻咬死哂其他飛蟻，全部都被咬斷身體，好堅。

低質到

好撚高尚

啲接龍做乜撚

樓主係咪想練蠱毒

我屋企都有，不過10點幾先有，
之後狗衝入房開冷氣
但好奇怪，第二朝超身就唔見曬，一兩隻屍體都無

不過我記得，打風前夕同之後仲多

玩survivor

我住一樓都有

無知一問 邊度有70樓咁高既住宅

屌你老母 樓上個啲 一黎就住太空站 銀河咁 點撚樣接落去啊

雖然d 接龍好on9

但我笑到gap gap 聲

係咪我笑點太低？

有幾低？有無60幾樓咁低

證明你on9當有趣

佢哋啲翼成日甩 好核突

成班智商30人種

住起？

我無地方住都有，一到7:00左右就有

住係太陽內核入面都有呀屌!!!

佢地係搭lift 上黎

我都捉左三隻

原來咁多人有

你係認真 ?

接龍真係好好笑 笑撚死我咩 哈哈

你地打撚死曬我放出去既科研蟻

留名等睇人住火星

可能樓主住IFC果類高樓

坐左幾多碌?

住緊公屋

我住係宇宙邊緣都飛到入黎

我住支那，乜7都無喎

一落雨就係咁
關曬窗都會入到黎 煩到仆街

我係太空站有時開燈都見到幾隻

屌 我今晚突然有10幾隻

認真住72樓都有。所以成日要關露台門

我周圍瞓，一到7:00左右就飛入人地間屋

唔怪得咁多on9仔接龍接到上銀河

Mo la mo la
D木傢伙收皮

接龍接到上熱門，想笑死舊登啲打手同牙joe咩

今日真係勁撚多
屋企近山

屌我屋企又係有四五隻

成日叫屋企人閂好門窗 兩老成日都要開窗話通風 頂冇人既房又通 落雨又通 好多飛蟻 蚊 果蠅 曱甴

咪撚就係，真係太多小學雞，呢2日都係7:00左右有，可能夜晚開燈問題，我諗1分鐘都殺左10隻左右，殺完又有，最後都係由9佢飛算

吓 呢類接龍舊登都成日有啦唔係咩

有少少幻想力都會覺得啲接龍好好笑
想像下隻飛蟻飛到太空站再係到躝黎躝去
笑死我哈哈哈哈